台灣製反共卡牌遊戲［逆統戰：致地與海的革命者］集資

正呀喂

即係買咩野版本?

最平包一套， 貴D 就比幾套你咁..

明白，支持下先

岩岩睇左佢解釋點解拎開山刀。